哩排啲老細仲起勢咁捽數係乜撚嘢事

本人為銀行撚一名 係哩段時間 啲人街都費事出嘅時候 仲大大力捽數係乜撚嘢事 冇數就whatsapp問候你 見每一個客都行埋黎gup你sell成點，開名係email/whatsapp屌柒你 highlight你 每10分鐘都出一次訊息講邊個冇數 宜家間行有幾多數
我真係屌你老母臭

P.s. 行山撚

因為你老細都比人捽到澎澎聲

你地前列線唔捽數 啲MT點風流快活呀

因為準備想炒你

唔會炒frontline 啦。。生財工具黎

炒一定炒d 濕9 team leader 先。。因為完全可以可無。。所以佢地先咁落力摔保住自己

因為下一步就係叫d 無乜數既 team leader 自己落埋場跑數

慘

叫佢親自表演下交數！最撚離地就係呢d！要炒記住攬埋佢地一齊上路

係咪佢收到風要炒人，同全世界講佢自己做緊野，公司好需要佢？

呢d時世有cash都自己留住啦，點會仲同你簽單

行山銀行

有道理

發窮惡

唔猝你交數邊有錢養埋佢地

痴痴地

通常環境愈差，捽得最多是常識吧

呢d跑數工真心顛 小d心理質素都唔掂

好能慘